Cloudflare 應該有準備今次網絡攻擊？

聽日嘅網絡應該係全國動員，史無前例，攻擊可能達到二、三億次
記得14年民間投票Cloudflare擋晒大陸啲網攻，唔知今次Cloudflare又有冇準備應對？
如果冇嘅請連仔同Cloudflare講下

推

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push